女仔要學識保護自己

唔係啲咩特別女權撚

而係 係呢個香港地真係好多唔正常嘅人
好撚多白卡佬
好撚心你哋呢啲白卡佬上完連登 咪撚將連登啲嘢搬去現實

你哋偷拍人我真係會報狗拉鳩你
以為自己打不死 九條命？
成班白卡佬玩連登玩上腦 on99

垃圾 ！

樓主又扮女人

垃圾港女自以為是 以為自己係上菜

連登敗類

應該係樓主揸白卡

睇黎樓主應該都有白卡

樓主上連登上到以為有人會偷拍你

做咩抄我講嘢

我著得好密實都比條撚樣影相
乜撚嘢心態

做咩講自從啊

我認同樓主既講法

遇上偷拍撚，吹雞勿啞忍

有咩事同叔叔講，叔叔保護你啊下

俾我見到木乃伊我都會影相

收皮啦臭雞

樓豬自貼黎睇下先講

仲細咩

點發現